時窮節乃現-廣播處長梁家榮俾我地既方向

雖然預左俾人屌，但係社會各階層（包括政府）真係需要有我地既人支撐

各位有能力，有決心既人請抱住臥薪嚐膽既決心上位